試說明住hall對學生既生活質素的影響

番學近d
訓都訓耐d
睡眠質素好左
精神左
生活質素好左

睇住緊個hall文化，有啲chur到顛。

gpa低左

無時間溫習

酒量好左

住酒店嘅話就係

扑野唔洗驚屋企人知